黃埔花園真係福地

颱風底下，係屋企仍然感覺非常安全

因為無杏花邨咁近海啫

雖然填晒海, 碼頭果邊都近海架
不過樓層唔高, 係無咁傷